同緊三條女拍拖，你問我答

A女樣幾靚，又純，不過好靜有d悶

B女樣一般，但性格幾好，身材好掂，35c，仲重要係處

C女係台妹 樣唔差，身材又係不得了，又夠嗲

打算同A,B兩條港女玩多一排就飛咗佢地 同台妹認真一齊

你班死港女以前成日玩我，而家仲唔玩返謝你地

港女=臭雞，不了

我都同緊你老母拍拖啊

唔好笑
你係港女？

冇圖你話同緊我老母拍拖都得啦

台妹淨係識尊重男性同咁淫已經冇得輸

LM

無圖點討論呀

唔通貼自己條女上連登咩肩哥

真
係床上淫到我驚
就黎比佢吸亁

床下又小鳥依人
我喝到佢聲都唔敢聲

貼下對話都好

Good choice

佢地3個是旦1個見到我都仆得街，知我一腳踏三船

台妹幫你綠番3條仔

訓撚醒未

唔會，我bb好愛我

毒撚又FF

35c 邊個地方既bra有35呢個size

聽人講台妹好淫....
無奈小弟只有聽講無親身體驗過...

惡性循環

我明天约了友人去沙咀，不了

點解可以大波到咁